[純發洩]唔知點面對

大半年前發現屋企其中一隻狗有淋巴癌
4個勻前佢走咗
今日發現其中一隻貓都有淋巴癌
嗰腦亂到瞓唔到
我真係唔知點面對

加油 好好陪伴佢

你對佢既愛，佢一定感受到